大學畢業第一份工一般要搵幾耐

就快兩個月

3月先搵到

其實實力勁嘅係咪好快就搵到，而垃圾嘅分分鐘要搵半年以上？

Summer grad, 3月先搵到
利申: 垃圾科

失業緊

5月開始hea搵 apply下
6月中認真搵
搵到8月尾9月就有
垃圾工

2009 grad 揾左一年

返pt 邊做邊搵 12月先返工

1月2月開始大手搵，3-4月見工，5月頭收offer，5月尾學校last day，7月番工

唉今年grad 面對緊你講嘅嘢
而家sd定一兩份cv

失業中

樓主應該係12 月完左sem grad?
巴打今年grad 係指暑假grad? 咁就有多幾個月搵工

正常11月已經有公司入大學開booth請人

Intern 嗰時已經傾好左

2010年GRAD, 搵左一年, 仲要係份垃圾工

暑假grad
但五月應該考哂試
等同失業無分別

可以點
冇offer

唔駛搵
申請老綜
越後生越好

全民老民,唯一出路
救得一個得一個

★★★★★★★★★★綜援師精彩錄語★★★★★★★★★★

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

[正能量]有錢人最鐘意同你講

[綜援師]莫信網上打手,教你破解進修騙局

去下旅行啦，玩返幾個月

三個月加油

唔關事
你寫埋地址住私樓就好多工爭住見你(即使你無技能都會教識你)

冇錢
仲有依家點去旅行

疊埋心水拎定老綜慢慢等機會
否則你好快會墮入做住先勞工局然後做死一世勞工

玩完比HR發現你空窗左幾個月以為你拎緊老綜你成世死撚緊

半個月

寫咩地址真係有關係㗎咩

彩數>實力

畢業前1年已經有offer

信個個智力都有問題

Defer會唔會影響部處

2個禮拜見左十幾份 最後有一個offer

正常應該畢業前幾個月就搵到

係
上個月開始學校已經send email比我地話有公司想請人

你咪留意下身邊既有錢仔女自己做驗證
或者放棄思考直接信隔離高智商果個

本來18年畢業
yr5去exchange 19年畢業
搵極搵唔到長工
做pt+自己開ig shop 算
月入~20-25k 好搵過返office

實會架，但正正常常都知自己會唔會defer架啦

當年搵左唔夠一個月
不過做落發覺唔識合 做左差唔蛋一年就轉左
我覺得fg唔洗話好急 搵份覺得大機會啱自己既 好過我咁成日轉

畢業前一年開始報，一畢業完美接合

或者等樓主直接講啦
當樓主一講佢係有錢仔果一刻
我既假設就迅速被秒破
再者私樓少爺仔根本就唔會愁搵唔到工,
要問都唔會連登問連登仔意見

已經有offer sorry bro

有家底咪係囉

開咩ig shop搵到咁多錢？

珍
正常人都會填地址係天比高

成日覺得呢d時勢公司唔炒人唔迫人放no pay都執到

2018 grad
未畢業就揾到，同老細傾掂畀我去埋grad trip先返工

20 fg，搵左半個月

利申：it9

咪撚嚇人啦你地 呢兩年市道唔到 其實大家都明白嘅 再加上好多留返係度嘅firm都開始請大陸人 (有生意來往/上大陸拎working方便D） 基本上俾香港人嘅選擇唔多 除非你真係好出色 如果唔係都好講際遇 利申20grad 一個月 畢業先開始搵 第一個月已經搵到幾份reject左 跟住幾個月後先搵到另一份垃圾工 近排再轉過一份 D HR唔會唔明 不過都有可能叫你解釋 你講得出呢排競爭大就得啦

因為唔係無根據鳩嗡
聽過又好,親眼見過又好
而我係聽得少,見得多
首先公司角度
都唔會想請個窮鬼返去教晒佢野然後睇住佢跳槽
要請都揀唔會太重視金錢既人落手
第二就係,私樓仔點都正能量多
公司亦都想請,將佢地既正能量帶入公司

張cv寫住住公屋,垃圾大學
老闆一定覺得係一個未經啄磨既可造之材,
我咁講會唔會有人信?

所以會一口咬定話唔關事既,
鳩估唔係本身係順風順水同你講靠實力既私樓仔,
就係做左十幾年仲係低人工覺得自己實力唔夠既傻9

失業打样中

我發現連登好撚多it9
第2多係工程?

CLS無料就賴窮
利申 公屋仔24歲30K up 畢業前半年就有offer

份工自己黎
利申：it9

今年幾多歲呢?
你唔講我會以為你係2000年畢業tim

Missed 上年Deadline

做intern份工有offer，不過都係西工做左兩年再轉工

返垃圾工寧願唔返啦
第一份工好緊要

睇你咩科
apply 一份工到真係on board 都差唔多一個月

Screen Cv > interview (幾round）> 出offer

唔建議你求其做住份full time 去搵
好難請假去 interview

當年搵左兩年，不過唔算好積極搵

一人少句啦 不過個concept唔係無道理 好簡單 銀行RM(sales) 請個有錢仔 有曬connection定請個有幹勁公屋仔

梗係..........有錢仔啦

都唔係唔信你
呢個數應該係城大畢業直入政府工
而毅進畢業直入政府工一樣有28k
如果係政府工的確唔睇家底而且畢業前就請定都唔出奇
不過似乎唔係幾用到係樓主上

點解咁講shitty 我仲衰過shitty 覺得躺著也中槍

去完grad trip就搵到 而家都返左年半lu

主要佢係直入政府到做
黑警夠可以話自己fg 28k

搵左1日

8月grad
3月已經翻緊工

一定係工程9多

仲有好多無會員mon post嘅人嘅
仲有班爭緊入政府工

過一個月

9up大王

巴打希望可以鼓勵下你
當年我搞咗半年都搵唔到工
好想入嘅公司reject 左我
D 同學book 機票去grad trip 我就喺度煩惱緊
我好記得我係佢哋出發之前嗰幾日先收到offer終於可以去旅行
結果都係做得好唔開心

我第二年再in 返好想入果間公司
最後終於收左我

所以巴打慢慢黎啦
終會得嘅

聽朋友講政府會係某些大學直接請人
一條龍服務
如果佢話自己fg30k多數係呢個例子

樓主2021fg?

炒住股先

三個月

有實力 你做緊煙腸仔嗰陣已經有return offer啦

搵左一年半都無工返 暫時靠政府養緊

岩岩畢業果陣藥石亂投
搵左一個月到
之後未過試用就走 知想搵咩工轉工搵左一星期
上個月轉工都係搵左一星期就有

不過今年哩個境 再加已經3月
係冇乜entry level位 要試多幾間
諗下你係interviewer想要咩人 順住果個方向表現番自己 講野唔好一舊舊就得啦

1個月

大半年，但我嗰年係好好景

臨畢業一個月搵
一畢業就番工

19grad，19年尾開始hea搵，今年一月先返第一份工
利伸：八大乞食科

你勁咪快

0 朋友介紹。
去完grad trip就返工

你講得有道理
根本出身好就做乜都容易好多
加埋樣靚的話
都唔係講幾時搵到工
而係講搵到份咩工

睇少d漫畫,唔係個個都佐助嗚門
大學科系畢業
一個職業需要既能力都大同小異甚至差距好少
唯獨係身價不同

不過就算佐助嗚門都係有家底

pin啦 最正路嘅答案

true:(

正常 我都揾左成3 個月 in左10 份 得1 份 仲要垃圾工

其實大學畢業生咁多垃圾
點解有公司會想請
除非係靚囉

絲打好上進 我畢業嗰陣去左三次grad trip
10定11月先開始搵

事實姐
資本主義社會主質就係崇拜金錢
無錢就淨係要佢既能力,再落多幾棍唔比佢有錢,
付出左咁多係學業上,無路揀一定要做
有錢就利用佢既身價造大佢,
再鼓勵窮人去仿傚佢

比自己抖下啦

未grad 就開始搵
畢業前收到offer
去埋一個月grad trip 返黎就開工

工都未返過就抖下

20份基本啦 可能先得2、3個interview仲要最後未必請

靚都唔係玩晒
窮既就做雞,小姐,零售,拳手
有錢就入tvb做歌星,明星
真心我未係現實親眼中見證過一個真係勵志既故事
但上連登就成日聽
就等如你同我講有神一樣
個神都係造出黎

樣靚係一定會有優勢
不過只限女仔
男仔反而會俾人妒忌而唔請

2個月揀定左
但呢個時期唔同
請人會小心啲就真嘅

搵咗半年 5份interview 一份有offer

中間有幾份係亂報嘅
interview冇skill好柒
柒到個team head比翻建議我

依家個份係好接近我嘅major同埋學咗好多接近industrial use嘅知識

所以巴絲打加油

一畢業就有

有垃圾office 工/司機/teller，有興趣見下可以tg

都係萬零兩萬

另外做bank既rm都有請人，但預返要有123同178

想體驗下跑數都可以試下

今年畢業
讀垃圾課程垃圾科
都唔知有咩好做
社會垃圾

乞食科Defer半年12月先grad
12月尾開始send cv
1月開始認真揾
2月開始翻工

我覺得係睇彩數
同系有同學6月grad 到而家都未揾到工

女上司表示請個小鮮肉返黎玩

當年係大學D career fair遞Application，一畢業就有。

中途都有In 過兩三份

真係好望你上司係咩性別 我成條team得我一粒女
唔計阿姐

真 為咗見工專登短租咗九龍站3個月

慘

2013 grad但2011 已經搵到

屌 做大摩 係你隔離

20fg 因為想放埋最後嘅暑假 所以9月先開始搵
搵左約一個月 send約6-70封cv
最後大概10個interview 收到3-4個offer
10月中返工 我其他frd6-8月就開始返工了

我都係差唔多
Final sem冇乜野讀，2月就狂send cv，見工見到5月頭收到offer，5月尾考哂試，hea左兩星期就返工了

1個月內就搵到
利申code狗

睇得多連登，真係以為香港得呢兩個行業

啲人話fg 出黎兩三年就上30k ，你問多兩問，一定係IT or 工程，剩低個一成就係做sales ，教畜，ibank

6月完哂exam 7月grad trip 8月返工

2018 grad 搵左幾日
做左3個月再轉 搵左1日就搵到
到2021 轉工 搵左4日

20grad 失業

搵左1個月

未grad 前搵定 一grad 就有工開嗰啲係報mt?
廢j 報咗幾份都收咗皮，諗住考完試再搵算
講真，如果唔係冇旅行去，我諗我六月尾先會開始搵
自己知自己咩斤兩，反正都係返垃圾工搵15k，不如放埋個暑假先
預咗要搵三個月至半年

1年
利申揀工

又見到你
其實唔係個個都說服到家人
尤其兄弟姊妹
過政府嗰關唔難
冇儲蓄冇收入就得
過家人嗰關先難

盡量提醒下
我幫到既係咁多
開罐頭係人都識,有冇用先得架

12月搵到

2個星期

半年

一星期?

教畜最overpaid
幾時減人工

9月開始搵，2月中有第一個offer

未grad已經有幾個offer

魚唔過塘唔會肥
FG一年轉一次差唔多啦

19grad既我都係咁，但唔好因為急而返啲爛offer除非你本身都無料到

未畢業就比人mark咗
6月頭開始返工

咁chur , 好撚窮？

未考final 已經搵到 不過人工唔高
只係鍾意間公司
依家差唔多2年辭職做aco了

10月已經有啦

19fg
6月做緊part time個陣跟學校報Career Talk
順便apply埋
跟住9月就返工

n展仔握手
不過我連真人in都未收到⋯⋯

n展仔加1

畢業唔夠3星期就 in, 過多幾日就請了。

而家差唔多做咗半年

唔過三難d 啫，唔係一定無工嘅

因為我嗰行好注重行training scheme ，所以大約都係呢啲時間搵fg～我個半月都chur去左兩個嘅

其實唔關事

你interview唔好太柒就得

好後悔冇簡cs 多工簡到喊 對比自己果科⋯⋯

其實都唔係因為急住番，份工都做咗就四年

因為我嗰行好注重行training scheme ，所以大約都係呢啲時間搵fg。可以慢慢hea架，但就會得番啲無training既工，一係就等多年

當年9月開始返工

利申：好很多年前

eh.......4日

利申 我reject左offer

當年一日就搵到
武肺開始係難啲
無計

畢業一星期後 開始翻工

嗰陣仲比女朋友屌港奴

ptgf

幾個月左右

想知marketing career path 係點

其實唔係話難搵 係10份cv 8份都有得in 只係人工西

講左睇家底決定人工死都唔信
而家唔信唔緊要,反正你將來都會信

畢業後無搵過工

以前參加咗個比賽贏咗
一畢業個間合作公司就叫我去做嘢

唔關事
搵份閪工一定易
快慢唔緊要最緊要啱

搵工同去玩冇分別唔使諗自己會搵到
當去玩就得

4月grad
上個禮拜in左兩份
驚到喊
人工低都硬食

幫得幾多得幾多啦

Big4定bank MT?

same

big4

有家底 個人無料都過唔到probation 啦

主要靠pt搵錢啦
音樂相關400-500/hour
一星期做7日每日返2-4個鐘
ig shop賣下花當興趣咋

個老闆係請你返去做野 就算你住天橋底定半山都唔關佢事 唔影響你帶比公司既好處